msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-01-03 08:30+0900\n"
"PO-Revision-Date: 2023-01-03 08:34+0900\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: ko_KR\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.2.2\n"
"X-Poedit-Basepath: ../../../..\n"
"X-Poedit-KeywordsList: Tr\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: Br3D/i18n/ko_KR\n"
"X-Poedit-SearchPath-1: Br3D\n"
"X-Poedit-SearchPath-2: Src\n"

#: Br3D/Actions/ActionReload.cs:24
msgid "Do you want to reload the current file?"
msgstr "현재 파일을 다시 여시겠습니까?"

#: Br3D/Actions/ActionReload.cs:24 Br3D/FormMain.cs:667
msgid "Reload"
msgstr "다시 열기"

#: Br3D/ControlFileAssociation.cs:31
msgid "Apply file association"
msgstr "파일 연결 적용"

#: Br3D/ControlFileAssociation.cs:32
msgid "Select all"
msgstr "전체 선택"

#: Br3D/ControlFileAssociation.cs:33
msgid "Association"
msgstr "연결"

#: Br3D/ControlFileAssociation.cs:34
msgid "Ext."
msgstr "확장자"

#: Br3D/ControlModel.cs:149
msgid "End point(&E)"
msgstr "끝점(&E)"

#: Br3D/ControlModel.cs:150
msgid "Intersection point(&I)"
msgstr "교차점(&I)"

#: Br3D/ControlModel.cs:151
msgid "Middle point(&M)"
msgstr "중간점(&M)"

#: Br3D/ControlModel.cs:152
msgid "Center point(&C)"
msgstr "중심점(&C)"

#: Br3D/ControlModel.cs:153
msgid "Select all(&A)"
msgstr "전체 선택(&A)"

#: Br3D/ControlModel.cs:154
msgid "Unselect all(&U)"
msgstr "전체 선택 해제(&U)"

#: Br3D/ControlModel.cs:155
msgid "Invert selection(&V)"
msgstr "선택 반전(&V)"

#: Br3D/ControlModel.cs:156
msgid "Transparency(&T)"
msgstr "투명도(&T)"

#: Br3D/Define.cs:7 Src/hanee.Cad.Tool/LayerControl.cs:63
msgid "Line Weight"
msgstr "선 두께"

#: Br3D/Define.cs:8
msgid "Line Weight Method"
msgstr "선 두께 지정방법"

#: Br3D/Define.cs:9 Br3D/FormMain.cs:384 Br3D/FormMain.cs:783
#: Src/hanee.Cad.Tool/FormLineType.cs:28
msgid "Line Type"
msgstr "선 타입"

#: Br3D/Define.cs:10
msgid "Line Type Method"
msgstr "선 타입 지정방법"

#: Br3D/Define.cs:11
msgid "Line Type Scale"
msgstr "선 타입 축적"

#: Br3D/Define.cs:12 Src/hanee.Cad.Tool/ActionList.cs:48
msgid "Color Method"
msgstr "색 지정방법"

#: Br3D/Define.cs:13 Br3D/FormMain.cs:382 Br3D/FormOptions.cs:41
#: Src/hanee.Cad.Tool/ActionList.cs:42
msgid "General"
msgstr "일반"

#: Br3D/Define.cs:14
msgid "Define"
msgstr "정의"

#: Br3D/Define.cs:15 Br3D/FormMain.cs:396 Br3D/FormMain.cs:720
#: Src/hanee.Cad.Tool/ActionInsertImage.cs:87
#: Src/hanee.Cad.Tool/FormBlock.cs:77
msgid "Scale"
msgstr "스케일"

#: Br3D/Define.cs:16
msgid "Method"
msgstr "지정방법"

#: Br3D/FormMain.cs:343
msgid "2D/3D"
msgstr "2D/3D"

#: Br3D/FormMain.cs:344
msgid "Display mode"
msgstr "Display mode"

#: Br3D/FormMain.cs:348
msgid "Annotation/Measure"
msgstr "주석/측정"

#: Br3D/FormMain.cs:349 Br3D/FormMain.cs:361
msgid "Dimension"
msgstr "치수"

#: Br3D/FormMain.cs:350 Br3D/FormMain.cs:362
msgid "Draw"
msgstr "그리기"

#: Br3D/FormMain.cs:351
msgid "Draw 3D"
msgstr "3D 그리기"

#: Br3D/FormMain.cs:352
msgid "Terrain"
msgstr "지형"

#: Br3D/FormMain.cs:353 Br3D/FormMain.cs:364
msgid "Edit"
msgstr "편집"

#: Br3D/FormMain.cs:354
msgid "Edit 3D"
msgstr "3D 편집"

#: Br3D/FormMain.cs:355
msgid "Cam"
msgstr "CAM"

#: Br3D/FormMain.cs:356
msgid "Home"
msgstr "홈"

#: Br3D/FormMain.cs:357 Br3D/FormMain.cs:366 Br3D/FormMain.cs:806
#: Br3D/FormOptions.cs:36 Src/hanee.Cam/ControlSimulation.cs:46
#: Src/hanee.Terrain.Tool/FormCreateContour.cs:21
msgid "Options"
msgstr "옵션"

#: Br3D/FormMain.cs:358 Br3D/FormMain.cs:370
msgid "Tools"
msgstr "도구"

#: Br3D/FormMain.cs:363
msgid "Annotation"
msgstr "주석"

#: Br3D/FormMain.cs:365
msgid "File"
msgstr "파일"

#: Br3D/FormMain.cs:367
msgid "Ortho Mode"
msgstr "직교 모드"

#: Br3D/FormMain.cs:368
msgid "Osnap"
msgstr "객체 스냅"

#: Br3D/FormMain.cs:369
msgid "System"
msgstr "시스템"

#: Br3D/FormMain.cs:371
msgid "Clear"
msgstr "지우기"

#: Br3D/FormMain.cs:372
msgid "Viewports"
msgstr "뷰 포트"

#: Br3D/FormMain.cs:378
msgid "Object Tree"
msgstr "객체 트리"

#: Br3D/FormMain.cs:379
msgid "Properties"
msgstr "속성"

#: Br3D/FormMain.cs:383 Br3D/FormMain.cs:728 Src/hanee.Cad.Tool/FormBlock.cs:75
msgid "Block"
msgstr "블럭"

#: Br3D/FormMain.cs:385 Br3D/FormMain.cs:691
msgid "Text"
msgstr "문자"

#: Br3D/FormMain.cs:387
msgid "Entity Type"
msgstr "객체 타입"

#: Br3D/FormMain.cs:388 Src/hanee.Cad.Tool/LayerControl.cs:58
msgid "Visible"
msgstr "보기"

#: Br3D/FormMain.cs:389
msgid "Max"
msgstr "최대"

#: Br3D/FormMain.cs:390
msgid "Min"
msgstr "최소"

#: Br3D/FormMain.cs:391 Br3D/FormMain.cs:781
#: Src/hanee.Cad.Tool/ActionList.cs:44
#: Src/hanee.Terrain.Tool/FormCreateContour.cs:23
msgid "Layer"
msgstr "레이어"

#: Br3D/FormMain.cs:392 Br3D/FormOptions.cs:40
#: Src/hanee.Cad.Tool/ActionList.cs:47
#: Src/hanee.Cad.Tool/ControlScriptCad.cs:31
#: Src/hanee.Cad.Tool/LayerControl.cs:60
msgid "Color"
msgstr "색상"

#: Br3D/FormMain.cs:393
msgid "Color Type"
msgstr "색상 종류"

#: Br3D/FormMain.cs:394
msgid "Group Index"
msgstr "그룹"

#: Br3D/FormMain.cs:395 Src/hanee.Cad.Tool/LayerControl.cs:62
msgid "Line Type Name"
msgstr "선 타입명"

#: Br3D/FormMain.cs:397
msgid "Weight"
msgstr "두께"

#: Br3D/FormMain.cs:398
msgid "Weight Type"
msgstr "두께 종류"

#: Br3D/FormMain.cs:399 Src/hanee.Cad.Tool/ActionList.cs:82
msgid "Block Name"
msgstr "블럭명"

#: Br3D/FormMain.cs:400 Src/hanee.Cad.Tool/ActionList.cs:92
#: Src/hanee.Cad.Tool/ActionText.cs:88
msgid "Contents"
msgstr "내용"

#: Br3D/FormMain.cs:401 Src/hanee.Cad.Tool/TextStyleControl.cs:61
msgid "Style"
msgstr "스타일"

#: Br3D/FormMain.cs:402 Src/hanee.Cad.Tool/ActionBox.cs:46
#: Src/hanee.Cad.Tool/ActionCylinder.cs:147 Src/hanee.Cad.Tool/ActionList.cs:93
#: Src/hanee.Cad.Tool/ActionSmartExtrude.cs:143
#: Src/hanee.Cad.Tool/ActionText.cs:76
#: Src/hanee.Terrain.Tool/FormCreateContour.cs:22
#: Src/hanee.Terrain.Tool/FormUpDownTerrainOptions.cs:27
msgid "Height"
msgstr "높이"

#: Br3D/FormMain.cs:403
msgid "Billboard"
msgstr "정면유지"

#: Br3D/FormMain.cs:404 Src/hanee.Cad.Tool/ActionList.cs:94
msgid "Width Factor"
msgstr "폭 비율"

#: Br3D/FormMain.cs:405 Src/hanee.Cad.Tool/ActionList.cs:83
#: Src/hanee.Cad.Tool/ActionList.cs:90
msgid "Insertion Point"
msgstr "삽입점"

#: Br3D/FormMain.cs:406 Src/hanee.Cad.Tool/ActionList.cs:96
msgid "Backward"
msgstr "뒤로 쓰기"

#: Br3D/FormMain.cs:407 Src/hanee.Cad.Tool/ActionList.cs:97
msgid "Upside Down"
msgstr "위 아래 반전"

#: Br3D/FormMain.cs:408 Src/hanee.Cad.Tool/ActionList.cs:95
msgid "Alignment"
msgstr "정렬"

#: Br3D/FormMain.cs:665
msgid "New"
msgstr "새로 만들기"

#: Br3D/FormMain.cs:666
msgid "Open"
msgstr "열기"

#: Br3D/FormMain.cs:668 Br3D/FormMain.cs:1177
msgid "Save"
msgstr "저장"

#: Br3D/FormMain.cs:669
msgid "Save As"
msgstr "다른이름으로 저장"

#: Br3D/FormMain.cs:670
msgid "Save Image"
msgstr "이미지 저장"

#: Br3D/FormMain.cs:671
msgid "Workspace"
msgstr "작업공간"

#: Br3D/FormMain.cs:672
msgid "Clipping Plane"
msgstr "클리핑 평면"

#: Br3D/FormMain.cs:674
msgid "Exit"
msgstr "종료"

#: Br3D/FormMain.cs:676
msgid "Undo"
msgstr "Undo"

#: Br3D/FormMain.cs:677
msgid "Redo"
msgstr "Redo"

#: Br3D/FormMain.cs:680
msgid "Line"
msgstr "선"

#: Br3D/FormMain.cs:681
msgid "Circle"
msgstr "원"

#: Br3D/FormMain.cs:682
msgid "Center point, Radius"
msgstr "중심 점, 반지름"

#: Br3D/FormMain.cs:683 Br3D/FormMain.cs:687
msgid "First, second, third point"
msgstr "첫번째, 두번째, 세번째 점"

#: Br3D/FormMain.cs:684
msgid "First, second point"
msgstr "첫번째, 두번째 점"

#: Br3D/FormMain.cs:686
msgid "Arc"
msgstr "아크"

#: Br3D/FormMain.cs:688
msgid "Center, start, end point"
msgstr "중심, 시작, 끝점"

#: Br3D/FormMain.cs:689
msgid "Polyline"
msgstr "폴리선"

#: Br3D/FormMain.cs:690
msgid "Spline"
msgstr "스플라인"

#: Br3D/FormMain.cs:692
msgid "Multiline Text"
msgstr "여러줄 문자"

#: Br3D/FormMain.cs:693
msgid "Insert Block"
msgstr "블럭 삽입"

#: Br3D/FormMain.cs:694
msgid "Insert Model"
msgstr "모델 삽입"

#: Br3D/FormMain.cs:695
msgid "Insert Image"
msgstr "이미지 삽입"

#: Br3D/FormMain.cs:697
msgid "Region"
msgstr "영역"

#: Br3D/FormMain.cs:699
msgid "Cylinder"
msgstr "실린더"

#: Br3D/FormMain.cs:700
msgid "Box"
msgstr "박스"

#: Br3D/FormMain.cs:701
msgid "Cone"
msgstr "콘"

#: Br3D/FormMain.cs:702
msgid "Sphere"
msgstr "구"

#: Br3D/FormMain.cs:703
msgid "Torus"
msgstr "토러스"

#: Br3D/FormMain.cs:705
msgid "Revolve"
msgstr "회전"

#: Br3D/FormMain.cs:706
msgid "Loft"
msgstr "Loft"

#: Br3D/FormMain.cs:709
msgid "Horizontal"
msgstr "수평"

#: Br3D/FormMain.cs:710
msgid "Vertical"
msgstr "수직"

#: Br3D/FormMain.cs:711
msgid "Aligned"
msgstr "정렬"

#: Br3D/FormMain.cs:712
msgid "Diameter"
msgstr "직경"

#: Br3D/FormMain.cs:713 Src/hanee.Cad.Tool/ActionCircle.cs:205
#: Src/hanee.Cad.Tool/ActionCylinder.cs:137
#: Src/hanee.Cad.Tool/ActionFillet.cs:104
#: Src/hanee.Cad.Tool/ControlScriptCad.cs:25
#: Src/hanee.Terrain.Tool/FormUpDownTerrainOptions.cs:28
msgid "Radius"
msgstr "반지름"

#: Br3D/FormMain.cs:714
msgid "Leader"
msgstr "지시선"

#: Br3D/FormMain.cs:717
msgid "Erase"
msgstr "삭제"

#: Br3D/FormMain.cs:718
msgid "Move"
msgstr "이동"

#: Br3D/FormMain.cs:719
msgid "Copy"
msgstr "복사"

#: Br3D/FormMain.cs:721
msgid "Rotate"
msgstr "회전"

#: Br3D/FormMain.cs:722
msgid "Offset"
msgstr "간격띄우기"

#: Br3D/FormMain.cs:723
msgid "Mirror"
msgstr "대칭"

#: Br3D/FormMain.cs:724
msgid "Explode"
msgstr "분해"

#: Br3D/FormMain.cs:725
msgid "Trim"
msgstr "잘라내기"

#: Br3D/FormMain.cs:726
msgid "Fillet"
msgstr "필렛"

#: Br3D/FormMain.cs:727
msgid "Chamfer"
msgstr "모따기"

#: Br3D/FormMain.cs:731
msgid "Subtract"
msgstr "Subtract"

#: Br3D/FormMain.cs:732
msgid "Union"
msgstr "Union"

#: Br3D/FormMain.cs:733
msgid "Intersection"
msgstr "Intersection"

#: Br3D/FormMain.cs:734
msgid "Align"
msgstr "정렬"

#: Br3D/FormMain.cs:735
msgid "Smart extrude"
msgstr "스마트 돌출"

#: Br3D/FormMain.cs:737
msgid "Extract face"
msgstr "면 추출"

#: Br3D/FormMain.cs:738
msgid "Section"
msgstr "단면"

#: Br3D/FormMain.cs:743
msgid "Create terrain"
msgstr "지형 생성"

#: Br3D/FormMain.cs:744
msgid "Coloring terrain"
msgstr "지형 색 적용"

#: Br3D/FormMain.cs:746 Src/hanee.Terrain.Tool/FormCreateContour.cs:19
msgid "Create contour"
msgstr "등고선 생성"

#: Br3D/FormMain.cs:747
msgid "Import terrain"
msgstr "지형 불러오기"

#: Br3D/FormMain.cs:748
msgid "Export terrain"
msgstr "지형 내보내기"

#: Br3D/FormMain.cs:749
msgid "Up/down terrain"
msgstr "지형 올리기/내리기"

#: Br3D/FormMain.cs:753 Src/hanee.Cam/FormSimulation.cs:24
msgid "Simulation"
msgstr "시뮬레이션"

#: Br3D/FormMain.cs:757
msgid "Coordinates"
msgstr "좌표"

#: Br3D/FormMain.cs:758
msgid "Distance"
msgstr "거리"

#: Br3D/FormMain.cs:759
msgid "Memo"
msgstr "메모"

#: Br3D/FormMain.cs:760
msgid "Clear annotations"
msgstr "주석 제거"

#: Br3D/FormMain.cs:763 Src/hanee.Cad.Tool/ActionList.cs:57
#: Src/hanee.Cad.Tool/ActionList.cs:73
msgid "Area"
msgstr "면적"

#: Br3D/FormMain.cs:764 Src/hanee.Cad.Tool/ActionList.cs:58
msgid "Volume"
msgstr "체적"

#: Br3D/FormMain.cs:767 Br3D/FormOptions.cs:49
msgid "Ortho mode"
msgstr "직교 모드"

#: Br3D/FormMain.cs:768 Br3D/FormOptions.cs:48
msgid "Grid snap"
msgstr "그리드 스냅"

#: Br3D/FormMain.cs:769 Src/hanee.Cad.Tool/ControlScriptCad.cs:27
msgid "End Point"
msgstr "끝점"

#: Br3D/FormMain.cs:770
msgid "Intersection Point"
msgstr "교차점"

#: Br3D/FormMain.cs:771
msgid "Midle Point"
msgstr "중간점"

#: Br3D/FormMain.cs:772 Src/hanee.Cad.Tool/ControlScriptCad.cs:29
msgid "Center Point"
msgstr "중심점"

#: Br3D/FormMain.cs:773 Src/hanee.Cad.Tool/ActionList.cs:78
#: Src/hanee.Cam/ControlSimulation.cs:52
msgid "Point"
msgstr "점"

#: Br3D/FormMain.cs:776
msgid "Single"
msgstr "단일"

#: Br3D/FormMain.cs:777
msgid "1x1"
msgstr "1x1"

#: Br3D/FormMain.cs:778
msgid "1x2"
msgstr "1x2"

#: Br3D/FormMain.cs:779
msgid "2x2"
msgstr "2x2"

#: Br3D/FormMain.cs:782 Src/hanee.Cad.Tool/ActionList.cs:91
msgid "Text Style"
msgstr "텍스트 스타일"

#: Br3D/FormMain.cs:784
msgid "Dim Style"
msgstr "치수 스타일"

#: Br3D/FormMain.cs:786
msgid "List"
msgstr "리스트"

#: Br3D/FormMain.cs:789
msgid "2D View"
msgstr "2D 뷰"

#: Br3D/FormMain.cs:790 Src/hanee.Cad.Tool/FormBlock.cs:79
msgid "3D View"
msgstr "3D 뷰"

#: Br3D/FormMain.cs:791
msgid "Rendered"
msgstr "랜더링"

#: Br3D/FormMain.cs:792
msgid "Shaded"
msgstr "음영처리"

#: Br3D/FormMain.cs:793
msgid "Hidden lines"
msgstr "은선"

#: Br3D/FormMain.cs:794
msgid "Wireframe"
msgstr "와이어프레이"

#: Br3D/FormMain.cs:796
msgid "Grid"
msgstr "그리드"

#: Br3D/FormMain.cs:797
msgid "Toolbar"
msgstr "툴바"

#: Br3D/FormMain.cs:798
msgid "Symbol"
msgstr "심볼"

#: Br3D/FormMain.cs:799
msgid "Boundary"
msgstr "경계"

#: Br3D/FormMain.cs:801
msgid "Language"
msgstr "언어"

#: Br3D/FormMain.cs:802
msgid "Korean"
msgstr "한국어"

#: Br3D/FormMain.cs:803
msgid "English"
msgstr "English"

#: Br3D/FormMain.cs:804
msgid "Homepage"
msgstr "홈페이지"

#: Br3D/FormMain.cs:805
msgid "Check For Update"
msgstr "업데이트 체크"

#: Br3D/FormMain.cs:807
msgid "About"
msgstr "About"

#: Br3D/FormMain.cs:1177
msgid "Do you want to save the file you are editing?"
msgstr "편집중인 파일을 저장하시겠습니까?"

#: Br3D/FormMain.cs:1231
msgid "Unsupported file."
msgstr "지원하지 않는 파일입니다."

#: Br3D/FormMain.cs:1306
msgid "Install now?"
msgstr "지금 설치하시겠습니까?"

#: Br3D/FormMain.cs:1306
msgid " update available"
msgstr " 업데이트 가능"

#: Br3D/FormMain.cs:1316
msgid "Update check failed! - wyUpdate.exe not found!"
msgstr "업데이트 체크 실패! - wyUpdate.exe가 없습니다!"

#: Br3D/FormOptions.cs:39
msgid "Drawing"
msgstr "도면"

#: Br3D/FormOptions.cs:42
msgid "File association"
msgstr "파일 연결"

#: Br3D/FormOptions.cs:45
msgid "Linetype scale"
msgstr "선 타입 축적"

#: Br3D/FormOptions.cs:52
msgid "Background(3D)"
msgstr "배경(3D)"

#: Br3D/FormOptions.cs:53
msgid "Top"
msgstr "상"

#: Br3D/FormOptions.cs:54
msgid "Bottom"
msgstr "하"

#: Br3D/FormOptions.cs:56
msgid "Background(2D)"
msgstr "배경(2D)"

#: Br3D/FormOptions.cs:57
msgid "All"
msgstr "모두"

#: Br3D/FormOptions.cs:59
msgid "UI"
msgstr "UI"

#: Br3D/FormOptions.cs:60
msgid "Background"
msgstr "배경"

#: Br3D/FormOptions.cs:62
msgid "Default"
msgstr "기본값"

#: Br3D/FormOptions.cs:63 Src/hanee.Terrain.Tool/FormCreateContour.cs:28
msgid "Ok"
msgstr "확인"

#: Br3D/FormOptions.cs:64 Src/hanee.Cad.Tool/FormBlock.cs:81
#: Src/hanee.Terrain.Tool/FormCreateContour.cs:29
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: Src/hanee.Cad.Tool/ActionAlign.cs:114 Src/hanee.Cad.Tool/ActionBlock.cs:26
#: Src/hanee.Cad.Tool/ActionMirror.cs:34 Src/hanee.Cad.Tool/ActionMove.cs:54
#: Src/hanee.Cad.Tool/ActionRotate.cs:92 Src/hanee.Cad.Tool/ActionScale.cs:53
#: Src/hanee.Cad.Tool/ActionSection.cs:62 Src/hanee.Cad.Tool/ActionTrim.cs:37
#: Src/hanee.Terrain.Tool/ActionCreateTerrain.cs:59
msgid "Select entities"
msgstr "객체 선택"

#: Src/hanee.Cad.Tool/ActionAlign.cs:116
msgid "First source point"
msgstr "첫번째 출발지 점"

#: Src/hanee.Cad.Tool/ActionAlign.cs:123
msgid "Second source point"
msgstr "두번째 출발지 점"

#: Src/hanee.Cad.Tool/ActionAlign.cs:130
msgid "Third source point"
msgstr "세번째 출발지 점"

#: Src/hanee.Cad.Tool/ActionAlign.cs:141
msgid "First destination point"
msgstr "첫번째 목적지 점"

#: Src/hanee.Cad.Tool/ActionAlign.cs:147
msgid "Second destination point"
msgstr "두번째 목적지 점"

#: Src/hanee.Cad.Tool/ActionAlign.cs:153
msgid "Third destination point"
msgstr "세번째 목적지 점"

#: Src/hanee.Cad.Tool/ActionAngle.cs:36 Src/hanee.Cad.Tool/ActionArc.cs:68
#: Src/hanee.Cad.Tool/ActionCircle.cs:161
#: Src/hanee.Cad.Tool/ActionCylinder.cs:130 Src/hanee.Cad.Tool/ActionList.cs:59
#: Src/hanee.Cad.Tool/ActionList.cs:74 Src/hanee.Cad.Tool/ActionTorus.cs:33
msgid "Center point"
msgstr "중심점"

#: Src/hanee.Cad.Tool/ActionAngle.cs:40 Src/hanee.Cad.Tool/ActionArc.cs:36
#: Src/hanee.Cad.Tool/ActionCircle.cs:172
#: Src/hanee.Cad.Tool/ActionCircle.cs:191
#: Src/hanee.Cad.Tool/ActionDimLinear.cs:136
#: Src/hanee.Cad.Tool/ActionLine.cs:54 Src/hanee.Cad.Tool/ActionMirror.cs:41
msgid "First point"
msgstr "첫번째 점"

#: Src/hanee.Cad.Tool/ActionAngle.cs:44 Src/hanee.Cad.Tool/ActionArc.cs:41
#: Src/hanee.Cad.Tool/ActionCircle.cs:178
#: Src/hanee.Cad.Tool/ActionCircle.cs:197
#: Src/hanee.Cad.Tool/ActionDimLinear.cs:147
#: Src/hanee.Cad.Tool/ActionMirror.cs:48
msgid "Second point"
msgstr "두번째 점"

#: Src/hanee.Cad.Tool/ActionArc.cs:45 Src/hanee.Cad.Tool/ActionCircle.cs:183
msgid "Third point"
msgstr "세번째 점"

#: Src/hanee.Cad.Tool/ActionArc.cs:73 Src/hanee.Cad.Tool/ActionList.cs:65
msgid "Start point"
msgstr "시작점"

#: Src/hanee.Cad.Tool/ActionArc.cs:77 Src/hanee.Cad.Tool/ActionList.cs:66
msgid "End point"
msgstr "끝점"

#: Src/hanee.Cad.Tool/ActionArea.cs:46
msgid "Select entity(F : Select face, P : Pick points)"
msgstr "객체 선택(F : 면 선택, P : 좌표 지정)"

#: Src/hanee.Cad.Tool/ActionArea.cs:62
msgid "Select face(Enter : Finish)"
msgstr "면 선택(엔터 : 종료)"

#: Src/hanee.Cad.Tool/ActionArea.cs:91 Src/hanee.Cad.Tool/ActionDist.cs:161
msgid "Pick first point"
msgstr "첫번째 점"

#: Src/hanee.Cad.Tool/ActionArea.cs:91
msgid "Next point or Enter(Enter : Finish)"
msgstr "다음 점 또는 엔터(엔터 : 종료)"

#: Src/hanee.Cad.Tool/ActionArea.cs:141
msgid "Area cannot be measured!"
msgstr "면적을 측정할 수 없습니다!"

#: Src/hanee.Cad.Tool/ActionBlock.cs:30 Src/hanee.Cad.Tool/ActionBox.cs:30
msgid "Base point"
msgstr "기준 점"

#: Src/hanee.Cad.Tool/ActionBox.cs:39 Src/hanee.Cad.Tool/ControlScriptCad.cs:30
msgid "Width"
msgstr "폭"

#: Src/hanee.Cad.Tool/ActionBox.cs:52 Src/hanee.Cad.Tool/ActionList.cs:67
#: Src/hanee.Cad.Tool/LineTypeControl.cs:60
msgid "Length"
msgstr "길이"

#: Src/hanee.Cad.Tool/ActionCircle.cs:156
msgid "Center point(3:3 Points, 2:2 Points)"
msgstr "중심 점(3:3점, 2:2점)"

#: Src/hanee.Cad.Tool/ActionClippingPlane.cs:103
msgid "Specify plane(X : Exit, 3 : 3 points, XY : XY, XZ : XZ, YZ : YZ)"
msgstr "평면 지정(X : 종료, 3 : 3점, XY : XY, XZ : XZ, YZ : YZ)"

#: Src/hanee.Cad.Tool/ActionClippingPlane.cs:153
#: Src/hanee.Cad.Tool/ActionWorkspace.cs:146
msgid "Origin point"
msgstr "기준점"

#: Src/hanee.Cad.Tool/ActionClippingPlane.cs:156
#: Src/hanee.Cad.Tool/ActionWorkspace.cs:149
msgid "X-axis point"
msgstr "X축 끝점"

#: Src/hanee.Cad.Tool/ActionClippingPlane.cs:159
#: Src/hanee.Cad.Tool/ActionWorkspace.cs:152
msgid "Y-axis point"
msgstr "Y축 끝점"

#: Src/hanee.Cad.Tool/ActionDimDiameter.cs:47
msgid "Select circle, arc"
msgstr "원, 호 선택"

#: Src/hanee.Cad.Tool/ActionDimDiameter.cs:55
msgid "Text point - Radius"
msgstr "문자 위치 - 반지름"

#: Src/hanee.Cad.Tool/ActionDimDiameter.cs:55
msgid "Text point - Diameter"
msgstr "문자 위치 - 직경"

#: Src/hanee.Cad.Tool/ActionDimLeader.cs:44
msgid "Point(Enter : Finish)"
msgstr "점(엔터 : 종료)"

#: Src/hanee.Cad.Tool/ActionDimStyle.cs:25
msgid "Select dimensions(A:All dimensions)"
msgstr "치수 선택(A:모든 치수)"

#: Src/hanee.Cad.Tool/ActionDist.cs:170
msgid "Next point or Enter"
msgstr "다음점 또는 엔터"

#: Src/hanee.Cad.Tool/ActionDist.cs:201
msgid "Specify first point"
msgstr "첫번째 점 지정"

#: Src/hanee.Cad.Tool/ActionDist.cs:205
msgid "Specify second point"
msgstr "두번째 점 지정"

#: Src/hanee.Cad.Tool/ActionErase.cs:22
msgid "Select entities(Enter : erase)"
msgstr "객체 선택(엔터 : 삭제)"

#: Src/hanee.Cad.Tool/ActionExplode.cs:26
msgid "Select entities(Enter : explode)"
msgstr "객체 선택(엔터 :  분해)"

#: Src/hanee.Cad.Tool/ActionExtractFace.cs:23
msgid "Select a face"
msgstr "면 선택"

#: Src/hanee.Cad.Tool/ActionFillet.cs:97
msgid "Select first curve"
msgstr "첫번째 선 선택"

#: Src/hanee.Cad.Tool/ActionFillet.cs:120
msgid "Select second curve"
msgstr "두번째 선 선택"

#: Src/hanee.Cad.Tool/ActionFillet.cs:126
msgid "Select different entities"
msgstr "다른 객체 선택"

#: Src/hanee.Cad.Tool/ActionFillet.cs:190
msgid "Select fillet arc"
msgstr "필렛 아크 선택"

#: Src/hanee.Cad.Tool/ActionID.cs:28 Src/hanee.Cad.Tool/ActionMemo.cs:24
msgid "Pick point"
msgstr "점 지정"

#: Src/hanee.Cad.Tool/ActionID.cs:44
msgid "Point : "
msgstr "점 : "

#: Src/hanee.Cad.Tool/ActionInsertBlock.cs:53
#: Src/hanee.Cad.Tool/ActionText.cs:69
msgid "Insertion point"
msgstr "삽입점"

#: Src/hanee.Cad.Tool/ActionInsertImage.cs:68
msgid "Not supported image."
msgstr "지원하지 않는 이미지."

#: Src/hanee.Cad.Tool/ActionInsertImage.cs:75
msgid "Insertion point([S] Scale)"
msgstr "삽입점([S] 축척)"

#: Src/hanee.Cad.Tool/ActionInsertModel.cs:96
msgid "Insertion point([L] By Left-bottom, [C] By Center, [B] By Base point"
msgstr "삽입점([L] 좌측하단, [C] 중심점, [B] 기준점)"

#: Src/hanee.Cad.Tool/ActionLine.cs:63
msgid "Next point"
msgstr "다음점"

#: Src/hanee.Cad.Tool/ActionLine.cs:65
msgid "Next point(C : Close)"
msgstr "다음 점(C : 닫기)"

#: Src/hanee.Cad.Tool/ActionList.cs:26
msgid "Select a entity"
msgstr "객체 선택"

#: Src/hanee.Cad.Tool/ActionList.cs:35
msgid "Element"
msgstr "Element"

#: Src/hanee.Cad.Tool/ActionList.cs:36 Src/hanee.Cad.Tool/ActionList.cs:43
msgid "Type"
msgstr "타입"

#: Src/hanee.Cad.Tool/ActionList.cs:37
msgid "ID"
msgstr "아이디"

#: Src/hanee.Cad.Tool/ActionList.cs:38 Src/hanee.Cad.Tool/LayerControl.cs:59
#: Src/hanee.Cad.Tool/LineTypeControl.cs:57
#: Src/hanee.Cad.Tool/TextStyleControl.cs:58
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: Src/hanee.Cad.Tool/ActionList.cs:45
msgid "Line type"
msgstr "선 타입"

#: Src/hanee.Cad.Tool/ActionList.cs:51
msgid "Geometry"
msgstr "지오메트리"

#: Src/hanee.Cad.Tool/ActionList.cs:60
msgid "Closed"
msgstr "닫힘"

#: Src/hanee.Cad.Tool/ActionList.cs:84
msgid "Scale X"
msgstr "스케일 X"

#: Src/hanee.Cad.Tool/ActionList.cs:85
msgid "Scale Y"
msgstr "스케일 Y"

#: Src/hanee.Cad.Tool/ActionList.cs:86
msgid "Scale Z"
msgstr "스케일 Z"

#: Src/hanee.Cad.Tool/ActionList.cs:98
msgid "Simplify"
msgstr "단순화"

#: Src/hanee.Cad.Tool/ActionLoft.cs:37
msgid "Select closed curve"
msgstr "닫힌 선 선택"

#: Src/hanee.Cad.Tool/ActionMove.cs:58 Src/hanee.Cad.Tool/ActionRotate.cs:117
#: Src/hanee.Cad.Tool/ActionScale.cs:78
msgid "From point"
msgstr "시작 점"

#: Src/hanee.Cad.Tool/ActionMove.cs:67 Src/hanee.Cad.Tool/ActionScale.cs:93
msgid "To point"
msgstr "다음 점"

#: Src/hanee.Cad.Tool/ActionOffset.cs:32
msgid "Start point for offset"
msgstr "간격띄우기 시작 점"

#: Src/hanee.Cad.Tool/ActionOffset.cs:36
msgid "End point for offset"
msgstr "간격띄우기 끝 점"

#: Src/hanee.Cad.Tool/ActionOffset.cs:52
msgid "Select entity to offset"
msgstr "간격띄우기 할 객체 선택"

#: Src/hanee.Cad.Tool/ActionOffset.cs:62
msgid "Offset point"
msgstr "간격띄우기 점"

#: Src/hanee.Cad.Tool/ActionPolyline.cs:58
msgid "Point(W : Width)"
msgstr "점(W : 선 두께)"

#: Src/hanee.Cad.Tool/ActionPolyline.cs:60
msgid "Next point(W : Width)"
msgstr "다음 점(W : 선 두께)"

#: Src/hanee.Cad.Tool/ActionPolyline.cs:62
msgid "Next point(W : Width, C : Close)"
msgstr "다음 점(W : 선 두께, C : 닫기)"

#: Src/hanee.Cad.Tool/ActionPolyline.cs:76
msgid "Width(> 0)"
msgstr "선 두께(> 0)"

#: Src/hanee.Cad.Tool/ActionRegion.cs:34
msgid "Select outline"
msgstr "외곽선 선택"

#: Src/hanee.Cad.Tool/ActionRegion.cs:39
msgid "Select holes"
msgstr "구멍 선택"

#: Src/hanee.Cad.Tool/ActionRevolve.cs:33
msgid "Select section entity"
msgstr "단면 객체 선택"

#: Src/hanee.Cad.Tool/ActionRevolve.cs:37
msgid "Axis start point"
msgstr "축 시작점"

#: Src/hanee.Cad.Tool/ActionRevolve.cs:40
msgid "Axis end point"
msgstr "축 끝점"

#: Src/hanee.Cad.Tool/ActionRotate.cs:100 Src/hanee.Cad.Tool/ActionScale.cs:61
msgid "From point(R : Reference)"
msgstr "시작점(R : 참조)"

#: Src/hanee.Cad.Tool/ActionRotate.cs:107
#: Src/hanee.Cad.Tool/ActionRotate.cs:110 Src/hanee.Cad.Tool/ActionScale.cs:68
#: Src/hanee.Cad.Tool/ActionScale.cs:71
msgid "From reference point"
msgstr "참조 점"

#: Src/hanee.Cad.Tool/ActionRotate.cs:131
msgid "Angle"
msgstr "각도"

#: Src/hanee.Cad.Tool/ActionSection.cs:67
msgid "Origin point for cutting plane"
msgstr "자를 평면의 기준 점"

#: Src/hanee.Cad.Tool/ActionSection.cs:71
msgid "X-Axis point for cutting plane"
msgstr "자를 평면의 X축 점"

#: Src/hanee.Cad.Tool/ActionSection.cs:76
msgid "Y-Axis point for cutting plane"
msgstr "자를 평면의 Y축 점"

#: Src/hanee.Cad.Tool/ActionSection.cs:112
msgid "Point to place section(Enter : place at origin, W : line weight"
msgstr "단면을 배치할 좌표(Enter : 원래 위치에 배치, W : 선 두께)"

#: Src/hanee.Cad.Tool/ActionSection.cs:119
msgid "Line weight"
msgstr "선 두께"

#: Src/hanee.Cad.Tool/ActionSmartExtrude.cs:132
msgid "Select region"
msgstr "영역 선택"

#: Src/hanee.Cad.Tool/ActionSubtract.cs:37
msgid "Select first entity"
msgstr "첫번째 객체 선택"

#: Src/hanee.Cad.Tool/ActionSubtract.cs:47
msgid "Select second entity"
msgstr "두번째 객체 선택"

#: Src/hanee.Cad.Tool/ActionText.cs:82
msgid "Direction"
msgstr "방향"

#: Src/hanee.Cad.Tool/ActionTorus.cs:38
msgid "Major radius"
msgstr "주 반경"

#: Src/hanee.Cad.Tool/ActionTorus.cs:44
msgid "Minor radius"
msgstr "부 반경"

#: Src/hanee.Cad.Tool/ActionTrim.cs:48
msgid "Select entity to trim"
msgstr "트림할 객체 선택"

#: Src/hanee.Cad.Tool/ActionVolume.cs:32
msgid "Select entity"
msgstr "객체 선택"

#: Src/hanee.Cad.Tool/ActionVolume.cs:111
msgid "Volume cannot be measured!"
msgstr "체적을 측정할 수 없습니다!"

#: Src/hanee.Cad.Tool/ActionWorkspace.cs:103
msgid " Select workspace face(3 : 3 points, W : World, XY : XY, XZ : XZ, YZ : YZ)"
msgstr " 작업공간 면 선택(3 : 세점, W : 월드좌표계, XY : XY, XZ : XZ, YZ : YZ)"

#: Src/hanee.Cad.Tool/ControlScriptCad.cs:23
msgid "Script"
msgstr "스크립트"

#: Src/hanee.Cad.Tool/ControlScriptCad.cs:24
msgid "Run"
msgstr "실행"

#: Src/hanee.Cad.Tool/ControlScriptCad.cs:26
msgid "Start Point"
msgstr "시작점"

#: Src/hanee.Cad.Tool/ControlScriptCad.cs:28
msgid "Points"
msgstr "점"

#: Src/hanee.Cad.Tool/FormBlock.cs:76
msgid "Block name"
msgstr "블럭 이름"

#: Src/hanee.Cad.Tool/FormBlock.cs:78 Src/hanee.Cad.Tool/FormTextStyle.cs:28
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: Src/hanee.Cad.Tool/FormBlock.cs:80
msgid "OK"
msgstr "확인"

#: Src/hanee.Cad.Tool/FormBlock.cs:144
msgid "Block name is incorrect"
msgstr "블럭이름이 올바르지 않습니다"

#: Src/hanee.Cad.Tool/FormBlock.cs:153
msgid " is aleady exist. Replace?"
msgstr " 가 이미 존재합니다. 교체하시겠습니까?"

#: Src/hanee.Cad.Tool/FormBlock.cs:154
msgid "New block"
msgstr "새 블럭"

#: Src/hanee.Cad.Tool/FormBlock.cs:162
msgid " is not found"
msgstr " 는 없습니다"

#: Src/hanee.Cad.Tool/FormLayer.cs:26 Src/hanee.Cad.Tool/FormLineType.cs:29
#: Src/hanee.Cad.Tool/FormResult.cs:19 Src/hanee.Cad.Tool/FormTextStyle.cs:29
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: Src/hanee.Cad.Tool/FormResult.cs:18
msgid "Result"
msgstr "결과"

#: Src/hanee.Cad.Tool/FormTextStyle.cs:26
msgid "Text style"
msgstr "텍스트 스타일"

#: Src/hanee.Cad.Tool/FormTextStyle.cs:27
msgid "Add"
msgstr "추가"

#: Src/hanee.Cad.Tool/LayerControl.cs:61
msgid "Locked"
msgstr "잠금"

#: Src/hanee.Cad.Tool/LayerControl.cs:64
msgid "Material Name"
msgstr "머터리얼명"

#: Src/hanee.Cad.Tool/LineTypeControl.cs:59
msgid "Description"
msgstr "설명"

#: Src/hanee.Cad.Tool/TextStyleControl.cs:59
msgid "Font"
msgstr "폰트"

#: Src/hanee.Cad.Tool/TextStyleControl.cs:60
msgid "Shx File Name"
msgstr "SHX 파일명"

#: Src/hanee.Cad.Tool/TextStyleControl.cs:62
msgid "WidthFactor"
msgstr "폭 비율"

#: Src/hanee.Cam/ControlSimulation.cs:47
msgid "View"
msgstr "보기"

#: Src/hanee.Cam/ControlSimulation.cs:48
msgid "Information"
msgstr "정보"

#: Src/hanee.Cam/ControlSimulation.cs:49
msgid "Speed"
msgstr "속도"

#: Src/hanee.Cam/ControlSimulation.cs:51
msgid "Stock"
msgstr "Stock"

#: Src/hanee.Cam/ControlSimulation.cs:53
msgid "Tool"
msgstr "도구"

#: Src/hanee.Cam/ControlSimulation.cs:54
msgid "Toolpath"
msgstr "도구 경로"

#: Src/hanee.Terrain.Tool/ActionColoringTerrain.cs:101
#: Src/hanee.Terrain.Tool/ActionExportTerrain.cs:22
msgid "Select mesh"
msgstr "매쉬 선택"

#: Src/hanee.Terrain.Tool/ActionCreateContour.cs:30
msgid "Select a terrain"
msgstr "지형 선택"

#: Src/hanee.Terrain.Tool/ActionCreateContour.cs:97
msgid "Completed"
msgstr "완료"

#: Src/hanee.Terrain.Tool/ActionCreateTerrain.cs:39
msgid "Select layer(A:All layers, E:By entities, G:By grid)"
msgstr "레이어 선택(A:모든 레이어, E:객체로 생성, G:그리드로 생성)"

#: Src/hanee.Terrain.Tool/ActionExportTerrain.cs:26
#: Src/hanee.Terrain.Tool/ActionImportTerrain.cs:24
msgid "X:LandXML 1.2"
msgstr "X:LandXML 1.2"

#: Src/hanee.Terrain.Tool/ActionUpDownTerrain.cs:95
msgid "Select a mesh"
msgstr "매쉬 선택"

#: Src/hanee.Terrain.Tool/ActionUpDownTerrain.cs:108
msgid "Click to up/down"
msgstr "올리기/내리기할 위치 클릭"

#: Src/hanee.Terrain.Tool/FormCreateContour.cs:25
msgid "Major contour"
msgstr "주 등고선"

#: Src/hanee.Terrain.Tool/FormCreateContour.cs:26
msgid "Minor contour"
msgstr "부 등고선"

#: Src/hanee.Terrain.Tool/FormUpDownTerrainOptions.cs:26
msgid "Up/Down terrain options"
msgstr "지형 올리기/내리기 옵션"

#: Src/hanee.Terrain.Tool/FormUpDownTerrainOptions.cs:29
msgid "Up"
msgstr "올리기"

#: Src/hanee.Terrain.Tool/FormUpDownTerrainOptions.cs:30
msgid "Update color"
msgstr "색 업데이트"

#: Src/hanee.ThreeD/CurColorBarEditItem.cs:57
msgid "More colors"
msgstr "더 많은 색"

#~ msgid "Line width"
#~ msgstr "선 두께"

#~ msgid "By XYZ"
#~ msgstr "XYZ"

#~ msgid "By Length, Angle"
#~ msgstr "길이, 각도"

#~ msgid "Radius point"
#~ msgstr "반지름 점"

#~ msgid "Height point"
#~ msgstr "높이점"

#~ msgid "Property List"
#~ msgstr "객체 속성"

#~ msgid "Apply"
#~ msgstr "적용"

#~ msgid "Title"
#~ msgstr "제목"

#~ msgid "Extension"
#~ msgstr "확장자"

#~ msgid "Path"
#~ msgstr "경로"

#~ msgid "Layout"
#~ msgstr "배치"

#~ msgid "Filter"
#~ msgstr "필터"

#~ msgid "Watch"
#~ msgstr "감시"

#~ msgid "Utility"
#~ msgstr "유틸리티"

#~ msgid "System folders"
#~ msgstr "시스템 폴더"

#~ msgid "Show/Hide"
#~ msgstr "보기/숨기기"

#~ msgid "Skin"
#~ msgstr "스킨"

#~ msgid "Connection"
#~ msgstr "연결하기"

#~ msgid "Transfers"
#~ msgstr "전송"

#~ msgid "Find"
#~ msgstr "찾기"

#~ msgid "New folder"
#~ msgstr "새 폴더"

#~ msgid "Paste"
#~ msgstr "붙여넣기"

#~ msgid "Cut"
#~ msgstr "잘라내기"

#~ msgid "Rename"
#~ msgstr "이름변경"

#~ msgid "Open file path"
#~ msgstr "파일 경로 열기"

#~ msgid "Count by ext"
#~ msgstr "확장자별 갯수"

#~ msgid "Size by ext"
#~ msgstr "확장자별 크기"

#~ msgid "Compare"
#~ msgstr "비교"

#~ msgid "1 Explorer"
#~ msgstr "단일 탐색기"

#~ msgid "2 Explorer"
#~ msgstr "다중 탐색기"

#~ msgid "File only"
#~ msgstr "파일만 보기"

#~ msgid "Subfolders"
#~ msgstr "하위폴더"

#~ msgid "Link to origin"
#~ msgstr "링크를 원본으로 보기"

#~ msgid "Copy list"
#~ msgstr "목록 복사"

#~ msgid "Restore"
#~ msgstr "복원"

#~ msgid "Hotkey"
#~ msgstr "단축키"

#~ msgid "Compress"
#~ msgstr "압축하기"

#~ msgid "Help"
#~ msgstr "도움말"

#~ msgid "Site"
#~ msgstr "사이트"

#~ msgid "Connect"
#~ msgstr "연결하기"

#~ msgid "Disconnect"
#~ msgstr "연결끊기"

#~ msgid "Stop"
#~ msgstr "중지"

#~ msgid "Sub explorer"
#~ msgstr "보조 탐색기"

#~ msgid "Hotkeys"
#~ msgstr "단축키"

#~ msgid "Default values"
#~ msgstr "기본값"

#~ msgid "Run on Windows startup"
#~ msgstr "윈도우 시작시 실행"

#~ msgid "Startup folder"
#~ msgstr "시작 폴더"

#~ msgid "Startup mode"
#~ msgstr "시작 모드"

#~ msgid "Compress level"
#~ msgstr "압축 수준"

#~ msgid "Drive"
#~ msgstr "드라이브"

#~ msgid "Folder"
#~ msgstr "폴더"

#~ msgid "Ext"
#~ msgstr "확장자"

#~ msgid "Saves as current color options"
#~ msgstr "현재 색 옵션을 다른이름으로 저장합니다"

#~ msgid "Defaults all color options"
#~ msgstr "모든 색 옵션을 기본값으로 설정합니다"

#~ msgid "Saves as current hotkey options"
#~ msgstr "현재 단축키 옵션을 다른이름으로 저장합니다"

#~ msgid "Defaults all hotkey options"
#~ msgstr "모든 단축키 옵션을 기본값으로 설정합니다"

#~ msgid "Homepage(&A)"
#~ msgstr "홈페이지(&A)"

#~ msgid "Check for update(&U)"
#~ msgstr "업데이트 체크(&U)"

#~ msgid "Help(&H)"
#~ msgstr "도움말(&U)"

#~ msgid "Find(&F)"
#~ msgstr "찾기(&F)"

#~ msgid "Show(&S)"
#~ msgstr "보기(&S)"

#~ msgid ""
#~ "Selected file list copied.\n"
#~ "Paste(Ctrl+V)."
#~ msgstr ""
#~ "선택한 파일 목록을 복사했습니다.\n"
#~ "필요한 곳에 붙여넣기 하세요(Ctrl+v)"

#~ msgid "Added"
#~ msgstr "추가됨"

#~ msgid "Changed"
#~ msgstr "변경됨"

#~ msgid "Deleted"
#~ msgstr "삭제됨"

#~ msgid "Last folder"
#~ msgstr "마지막 폴더"

#~ msgid "Default folder"
#~ msgstr "기본 폴더"

#~ msgid "Fast"
#~ msgstr "빠르게"

#~ msgid "Normal"
#~ msgstr "보통"

#~ msgid "Best"
#~ msgstr "최대압축"

#~ msgid "Default color?"
#~ msgstr "색을 초기화 합니까?"

#~ msgid "Default hotkey?"
#~ msgstr "단축키를 초기화 합니까?"

#~ msgid "Default hotkey"
#~ msgstr "기본 단축키"

#~ msgid "Edit hotkey"
#~ msgstr "단축키 편집"

#~ msgid "Already assigned to : "
#~ msgstr "이미 할당됨 : "

#~ msgid "Ignore path"
#~ msgstr "제외 경로"

#~ msgid "Changed item"
#~ msgstr "변경된 항목"

#~ msgid "Deleted item"
#~ msgstr "삭제된 항목"

#~ msgid "Watch options"
#~ msgstr "감시 옵션"

#~ msgid "Watch items"
#~ msgstr "감시 항목"

#~ msgid "Watching exts"
#~ msgstr "감시 확장자"

#~ msgid "Ignore paths"
#~ msgstr "제외 경로"

#~ msgid "File Folder"
#~ msgstr "파일 폴더"

#~ msgid "System Folder"
#~ msgstr "시스템 폴더"

#~ msgid "File(s)"
#~ msgstr "파일"

#~ msgid "Folder(s)"
#~ msgstr "폴더"

#~ msgid "Left"
#~ msgstr "남음"

#~ msgid "Dark"
#~ msgstr "어두움"

#~ msgid "Mono(Dark)"
#~ msgstr "단색(어두움)"

#~ msgid "Mono(Light)"
#~ msgstr "단색(밝음)"

#~ msgid "Everything"
#~ msgstr "모두"

#~ msgid "Last 5 minutes"
#~ msgstr "최근 5분"

#~ msgid "Last 1 hour"
#~ msgstr "최근 1시간"

#~ msgid "Last 1 week"
#~ msgstr "최근 1주일"

#~ msgid "Last 1 month"
#~ msgstr "최근 1개월"

#~ msgid "Today"
#~ msgstr "오늘"

#~ msgid "Source code"
#~ msgstr "소스코드"

#~ msgid "Document"
#~ msgstr "문서"

#~ msgid "Compressed"
#~ msgstr "압축파일"

#~ msgid "Audio"
#~ msgstr "오디오"

#~ msgid "Video"
#~ msgstr "비디오"

#~ msgid "Executable"
#~ msgstr "실행파일"

#~ msgid "Temporary"
#~ msgstr "임시파일"

#~ msgid "Not ready"
#~ msgstr "준비되지 않음"

#~ msgid "Favorites"
#~ msgstr "즐겨찾기"

#~ msgid "Copy(&C)"
#~ msgstr "복사(&C)"

#~ msgid "Selected"
#~ msgstr "선택됨"

#~ msgid "Can not change the path when doing transfer on FTP.."
#~ msgstr "FTP 전송중에는 경로를 변경할 수 없습니다.."

#~ msgid "Filter ex)*.exe;*.png"
#~ msgstr "필터 예)*.exe;*.png"

#~ msgid "Logs are copied to clipboard"
#~ msgstr "로그가 클립보드로 복사되었습니다"

#~ msgid "Event"
#~ msgstr "이벤트"

#~ msgid "Date modified"
#~ msgstr "수정한 날짜"

#~ msgid "Date created"
#~ msgstr "생성한 날짜"

#~ msgid "Attribute"
#~ msgstr "속성"

#~ msgid "Size"
#~ msgstr "크기"

#~ msgid "Are you sure you want to <b>delete</b> a file/folder?"
#~ msgstr "파일/폴더를 정말 <b>삭제</b>하시겠습니까?"

#~ msgid "<color=red>{count} selected file/folder</color>"
#~ msgstr "<color=red>{count}개의 선택된 파일/폴더</color>"

#~ msgid "Are you sure you want to <b>delete</b> the files/folders?"
#~ msgstr "파일/폴더를 정말 <b>삭제</b>하시겠습니까?"

#~ msgid "<color=red>{count} selected files/folders</color>"
#~ msgstr "<color=red>{count}개의 선택된 파일/폴더</color>"

#~ msgid "Confirm file delete"
#~ msgstr "파일 삭제 확인"

#~ msgid "Copy file(s)/folder(s) : "
#~ msgstr "파일/폴더 복사 : "

#~ msgid "Items"
#~ msgstr "항목"

#~ msgid "File Copy"
#~ msgstr "파일 복사"

#~ msgid "Extract completed"
#~ msgstr "압축풀기 완료"

#~ msgid "Select file(s) to compress"
#~ msgstr "압축할 파일을 선택하세요"

#~ msgid "Compression level"
#~ msgstr "압축 수준"

#~ msgid "Password"
#~ msgstr "비밀번호"

#~ msgid "Confirm File/Folder Replace"
#~ msgstr "같은 파일이 있음"

#~ msgid "A destination folder already contains a file/folder named"
#~ msgstr "이미 같은 이름의 파일/폴더가 있습니다"

#~ msgid "Apply to all(&A)"
#~ msgstr "이후 모두 동일하게 처리(&A)"

#~ msgid "Overwrite(&W)"
#~ msgstr "덮어쓰기(&W)"

#~ msgid "Skip(&S)"
#~ msgstr "건너뛰기(&S)"

#~ msgid "Overwrite Newer(&E)"
#~ msgstr "새 파일 덮어쓰기(&E)"

#~ msgid "Rename(&R)"
#~ msgstr "이름변경(&R)"

#~ msgid "Time"
#~ msgstr "시간"

#~ msgid "Find(feat. Everything)"
#~ msgstr "찾기(feat. Everything)"

#~ msgid "Filters by date modified"
#~ msgstr "수정시간으로 필터링 합니다"

#~ msgid "Filters by file type"
#~ msgstr "파일 종류로 필터링 합니다"

#~ msgid "Search results : "
#~ msgstr "검색 결과 : "

#~ msgid "Opens selected file path in InsideFolder explorer"
#~ msgstr "InsideFolder 탐색기에서 선택한 파일의 경로를 엽니다"

#~ msgid "Open search results"
#~ msgstr "검색 결과 열기"

#~ msgid "Opens search results in InsideFolder explorer"
#~ msgstr "InsideFolder 탐색기에서 검색결과를 엽니다"

#~ msgid "Result is empty."
#~ msgstr "결과가 없습니다."

#~ msgid "There are too many results."
#~ msgstr "검색 결과가 너무 많습니다."

#~ msgid "FTP Connection"
#~ msgstr "FTP 연결"

#~ msgid "Host"
#~ msgstr "호스트"

#~ msgid "Passive mode"
#~ msgstr "패시브 모드"

#~ msgid "Add to favorites"
#~ msgstr "즐겨찾기에 추가"

#~ msgid "FTP site manager"
#~ msgstr "FTP 사이트 관리자"

#~ msgid "Port"
#~ msgstr "포트"

#~ msgid "Note"
#~ msgstr "비고"

#~ msgid "Remote directory"
#~ msgstr "원격 디렉토리"

#~ msgid "Show Password"
#~ msgstr "비밀번호 보기"

#~ msgid "Connection information"
#~ msgstr "연결정보"

#~ msgid "Etc"
#~ msgstr "기타"

#~ msgid "FTP transfers log"
#~ msgstr "FTP 전송 로그"

#~ msgid "Log"
#~ msgstr "로그"

#~ msgid "Rename(\\/:*?\" <>| characters cannot be used)"
#~ msgstr "이름변경(\\/:*?\" <>| 문자는 사용할 수 없음)"

#~ msgid ""
#~ "Do not used following character.\n"
#~ "\\/:*?\"<>|"
#~ msgstr ""
#~ "다음 문자는 사용할 수 없습니다.\n"
#~ "\\/:*?\"<>|"

#~ msgid "Date deleted"
#~ msgstr "삭제한 날짜"

#~ msgid "Deleted file(s)/folder(s)"
#~ msgstr "삭제된 파일/폴더"

#~ msgid "Restore selected items"
#~ msgstr "선택한 항목 복원"

#~ msgid "Copy to right"
#~ msgstr "오른쪽으로 복사"

#~ msgid "Copy to left"
#~ msgstr "왼쪽으로 복사"

#~ msgid "Go to other explorer"
#~ msgstr "다른 탐색기로 이동"

#~ msgid "Delete completely"
#~ msgstr "완전히 삭제"

#~ msgid "Go up"
#~ msgstr "위로 가기"

#~ msgid "Go down"
#~ msgstr "아래로 가기"

#~ msgid "Go to list top"
#~ msgstr "목록 꼭대기로 이동"

#~ msgid "Go to list bottom"
#~ msgstr "목록 최하단으로 이동"

#~ msgid "Go to parent folder"
#~ msgstr "상위 폴더로 이동"

#~ msgid "Refresh"
#~ msgstr "새로고침"

#~ msgid "By name"
#~ msgstr "이름 순"

#~ msgid "By ext."
#~ msgstr "확장자 순"

#~ msgid "By path"
#~ msgstr "경로 순"

#~ msgid "By date modified"
#~ msgstr "수정시간 순"

#~ msgid "By date created"
#~ msgstr "생성시간 순"

#~ msgid "By size"
#~ msgstr "크기 순"

#~ msgid "By type"
#~ msgstr "유형 순"

#~ msgid "By attribute"
#~ msgstr "속성 순"

#~ msgid "Left select drive"
#~ msgstr "왼쪽 드라이브 선택"

#~ msgid "Right select drive"
#~ msgstr "오른쪽 드라이브 선택"

#~ msgid "Status"
#~ msgstr "상태"

#~ msgid "Warning"
#~ msgstr "경고"

#~ msgid "MyPC"
#~ msgstr "내 PC"

#~ msgid "Message"
#~ msgstr "메시지"

#~ msgid "Info"
#~ msgstr "정보"

#~ msgid "Recent"
#~ msgstr "최근목록"

#~ msgid "Zip"
#~ msgstr "압축"

#~ msgid "Unzip"
#~ msgstr "압축해제"
